飲酒飲幾多先算健康而唔過量？

假設飲開啤酒 （5%酒精）

飲幾多ml算係合理範圍？

330ml

姐係16.5ml酒精 係最健康？

330 x 0.05 = 16.5ml

Brandy最健康
訓前飲杯30-40ml
不過差唔多40%

問完你係咪攞個量杯度黎飲
咁驚死你飲黎做乜
飲水啦

飲酒係唔會健康的 樓主

有standard drink 呢樣野，飲適量係健康既

要健康就一滴都唔好飲
酒精對人係一種毒素，靠肝去排出
唔會有益

0ml

飲得就咪計健唔健康啦
你同d又要食麥當勞又要話健康轉栗米既濕鳩有咩分別？

飲一滴 一克 一毫升 乃下都唔健康 酒精會令肝有出血情況 肝會修復 但留有程度不同嘅疤痕 就好似晌皮膚整傷咁 不停切自己 不停剷起d皮 然後結焦 留有疤痕 飲得多 飲得濃 疤痕越多 疤痕部份係失去肝功能嘅細胞 飲到成個肝都變成疤痕 即係變成肝硬化 咁究竟飲幾多先健康 應該係究竟然飲幾多個肝都仲用得 究竟飲幾多個肝仲未成個變晒質 就好似你每次用𠝹刀尖high到皮膚僅僅留血 但𠝹夠數以千萬刀 定一下用菜刀削走層皮連肉 你身體修復得幾好 人人唔同 不能定論

我阿叔 18歲學飲啤酒 飲到當水飲 飯碗隔離仲有三罐藍色妹 屋企竟然可以唔駛煲水 啤酒當水 睇電視 臨瞓前都飲啤酒 雖然佢話唔鍾意飲紅酒烈酒其他酒 但剩係飲啤酒都飲到40歲肝全部硬化死撚咗 我覺得已經死得遲

Mr. Bean話男人一個星期可以飲21 units of half-pint beer，即係大約700mL一日